點解人總貪心滿足一切都不會夠

因為倒轉了沙漏唔見得可以寫春秋

咁係咪真係要承受路上氣流